1664賣到咁平係咪水貨 有冇分別

網上平台好似呢間 甚至係759 都賣到好平
明明超市賣緊60幾蚊四支
呢啲係咪水貨？

優品360正價都係10蚊支 再23蚊3支

自膠 優品360係 hoegarrden 同 Asahi

你拎超市黎比點比